今日唔想理既都係扮清高

一定係
今日唔想理既都係扮清高